大學上cc堂見到靚女點溝

如題
如果樣同身高都唔差

係你就唔會係到開po

上堂拎幾張500蚊紙出黎問可唔可以請佢食餐飯

有冇錢？冇就可以去圖書館睇書

中上男神

我CSO有龍炮

直接問佢受唔受溝

問佢願唔願意同你交配

冇我咁靚仔就可以慳返啦㭍頭皮

500咁少
ptgf no touch 都唔止